突發 有圖 有人係平台搞野

企係度摷咗好耐 宜家坐底un緊

live 左

Sorry有d距離
已經盡量影

屯門？

片

佢地行咗去中間影唔到個位
一陣睇下拍唔拍到片

用放大鏡先睇到喎巴打

依家呢？

真係好難影得清
Sorry各位
佢地去左中間位 影唔到
D袋仲係度 應該未走

live

拎走佢地d袋

我都想過去
但唔同大廈

大佬啊 行近啲影啦

直頭行過去影啦

佢地仲未出現返

過去睇啦屌

點睇呀

唔同大廈入唔到

樓主失敗 野戰成功

次次野外露出 都係用呢個姿勢扑野

幾失敗先要影人扑野